訓咗無睇，連登仔尋晚手握咁多粒核彈，今日係咪炸到港共/警犬無得剩？？？

又話核彈/春袋/無得輸/已經贏緊？？？

留緊力，等通知

連登仔：最緊要休息

樓主唔知一陣有唱歌？

我大姨媽個姑姐個姐夫個三伯話打爛左塊玻璃，點拆

警犬做的，我地黃絲與暴力已經割了席

呢幾日畫面咁和平咁靚
外國一定好支持㗎

過到人權法之後我估係留力休息等trump連任